唔好捉鬼、唔好批鬥、唔好分化！準備面對輿論挑戰！

唔捉鬼、唔批鬥、唔分化，
我地做好咗69先。

準備應對輿論挑戰，會有人借題發揮。
件事咩人做都好，警察自編自導都好，
唔好產生錯覺覺得「有人燒車，69有錯」
6月9號，道理依然係香港人呢邊。

我地做好咗69先，我地反送中嘅睇法係正確架，唔會因爲其他事變化，所以出嚟依然要出！唔好捉鬼呀大家！

自編自導居多

4點幾出新聞，即係唔洗訓啦
五毛要出手係呢啲大家訓咗嘅鐘數，佢地會灌一堆comments出嚟，聽朝啲人訓醒就有個五毛做嘅「主流」睇

真係屌你老母，眼訓呀

同一個名自問自答痴左線？

agger
而家喺度拗乜撚係咪鬼都無意思
最主要做好69，大家負自己責任，唔好篤灰割蓆

乜鳩呀？

推

唔係下下都關69事
咁多人對依個政府咁不滿
有咁嘅政府 有被迫癲嘅市民好正常

關又好，唔關都好，未知咩人做，未有人認頭就focus返去69先

屌佢老母死全家
69出街做實事!!

分裂方法

失敗論（遊行無用）
清算論（泛民左膠）
無用論（人多無用）
升級論（鳩行無用）
消費論（停工商戶）
表態論（達哥）
捉鬼論（警車）

其實最緊要係唔好放棄身邊嘅同路人
就算三唔識七都好企得出黎都係戰友
見到戰友畀人捉走
你一定一定要救返佢返黎！
你救左佢
話唔定下一秒佢從黑警手中拉你返黎
請廣傳開去

連衛兵話 唔出果班 縮返老母個閪度
所以唔出了

點解d人要將網上果套放係現實
討論區d人鐘意up乜都得架啦, 天馬行空既理想派
舉個最簡單例子, 你敢唔敢行出街講女人就係雞 ?

朝早各大眾傳播既輿論導向就好睇了

講得好

過左69慢慢檢討都得
唔好而家做

係